export const palavrasLinguagens = [
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'menina'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "a) Substantivo"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'rápido'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "b) Adjetivo"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'correr'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "d) Verbo"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'amizade'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "a) Substantivo"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'bonito'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "b) Adjetivo"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'pular'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "d) Verbo"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'azul'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "b) Adjetivo"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'felizmente'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "c) Advérbio"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'cantar'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "d) Verbo"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'cachorro'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "a) Substantivo"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'elefante'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "a) Substantivo"
    },
     
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'comer'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "d) Verbo"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'comigo'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "c) Advérbio"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'muito'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "c) Advérbio"
    },
    
    {
        question: "Qual é a classe gramatical da palavra 'coragem'?",
        options: ["a) Substantivo", "b) Adjetivo", "c) Advérbio", "d) Verbo"],
        correctAnswer: "a) Substantivo"
    }
    ];
    